"By Jove, Peterson!"
zei hij, "dit is schatkamer.
Ik veronderstel dat je weet wat je hebt?"
"Een diamant, sir?
Een edelsteen.
Hij snijdt in glas alsof het putty."
"Het is meer dan een edelsteen.
Het is de edele steen."
"Niet de gravin van Morcar's blue inderdaad om!"
Ik ejaculated.
